# DAWEB_30643_Turean_Ioana_Assignmet3


FRONTEND:

1.npm install

2.npm install react counterpart react-interpolate-component react-translate-component --save

3.npm start

BACKEND




1. Se descarca driverul pt baza de date sqlite ver 3.16.1  
Se adauga baza de date "data.sqlite". Se adauga Schema "main"         
   Se merge in fisierul .env si sa modifica DB_DATABASE si sa pune locatia unde este proiectul, dar sa ramana si /database/data.sqlite adica:  

        DB_DATABASE=/UNDE_E_BACKENDUL_ASTA/database/data.sqlite


        Exemplu:  
            C:/xampp/htdocs/myproject/backend/database/data.sqlite
     

4.  composer install 
5. php artisan serve

 